Policeman=暴力市民

呢個道理真係小學雞都識